有冇辨法maintain 個 crowdsourcing block list

想有效地block 咗啲五毛
屈毛
肥絲吾系甘牙簡體字回帶西假膠貼bam圖煩膠？

貓叉有冇計

玩單機版囉

好似adblock咁create啲subscription list唔鐘意邊類人就add嗰條list囉

係
但要有機制唔畀五毛亂 list

與其針對五毛，不如based on個會員有無質素仲好

我會覺得咩人都應該加減倒
但剩番個weighing, 個weighing based on 個user自己食咗幾多正皮/腐皮
基本collaborating filtering咁做
個user過咗某個 thresholding就會入list
唯一個問題係連仔有無做counter cache無既要做scrapping慢慢搵有啲煩

Chur 慢人 server 會唔會畀人bam 㗎

呢啲cache叫佢哋自己做
outer layer做scrapping個效果真係會差好多同慢好多

Github?

係咪可以整 chrome plugin?
去 call API flag offending users
之後可以 好似 show blocked users 咁？

補充
但連巴一改HTML 就可能要 parse 過？ 細改 應該 ok?
但手機又可以點搞？

可以 random sample 啲 thread 特別係 cc 台呢啲重災區
成日紅字 大字 簡體字 貼埋啲差唔多圖 （cap 圖批鬥人）嗰啲 應該係高危五毛

簡體字 5p 字密度高應該係煩膠

出貼成日好多負評應該係煩膠或者係女權西

有機會分到邊啲係有丁絲打

不過應該好難分假膠

Machine learning 嘅話
Text analysis 會係點做？
呢個會係 Classification problem?
係咪用 supervised learning 比較簡單？
但邊個去畀 label?

做collaborative filtering其實唔駛諗得咁複雜
總之大眾意見覺得嗰個user fail就得

唔需要分係咪女權煩膠
整多幾條block list就係for唔同人有唔同既取向
有啲人唔 prefer見倒女權西，咪加佢落去條list度，如果佢個prestige係低既咪會俾人block
五毛有五毛條list根據呢個既流量五毛係唔夠crowdsourcing玩

做recommendation system最忌係set太多featuring （我當係啦）
一來慢二來會occam razor

永遠會intuition攞最直接既indicator會最準
其實嗰啲慢慢加

btw再講夠寫篇research論文

有冇辦法知道maintain block list果班人係唔係5毛？
有冇辦法知道monitor maintain block list果班人係唔係5毛？
……………………